「戰略」1月1號民陣遊行

民陣遊行一向係社會民意嘅指標
如果遊行順利進行, 百萬計嘅遊行人數係可以預計
之後無論黑警點樣用毅進制報細數, 事實擺喺眼前對社會輿論都有不利
所以黑警一定會用盡辦法,令遊行無法順利進行或者中止
以下係可以預見黑警會用嘅手段：

1. 瘋狂截查市民,查身份證, 搜袋 唔排除會上巴士搜（真心想遊行就唔好帶gear）

2. 企係人多位置然後不停挑釁 引人屌佢地（一旦製造混亂,就可以放TG 跟手中止遊行）

3. 遊行隊頭到達終點後,立即宣布遊行結束,繼而引發暴力衝突 （無法完整點人數,暴力事件亦可以令遊行失焦）

咁樣我哋可以做D乜？

1.早到有著數,請有時間嘅各位提早到場, （遲到撚永遠都有,想去遊行既你一定唔會上塞兩個鐘頭車）

2. 帶身份證,唔好帶任何敏感野 有位俾狗入 （截查冇帶身份證畀人拉真係好柒）

3.同狗隻保持兩米距離, 唔好睬佢哋 （一句黑警都可以係佢冲過嚟打你嘅藉口）

4.戴帽戴口罩,全程勿除 （直升機,長筒鏡,偷拍鏡頭,手機,人面識別, 中共好想知你係邊個呀！）

5.請勿設置臨時路障 （其實人多行出馬路唔係問題, 正常車係唔會撞過黎, 但係你放雜物出馬路就會畀藉口黑警進場）

6.請勿逗留終點 （個人建議繼續去各大商場和你shop）

個人當然係贊成所有朋友都去做和理非, 推高遊行人數

不過一定有想做實事嘅朋友
至於想做實事嘅朋友, 可以去其他地區搵機會

一黎,畢竟民陣遊行警方一定重重布防,
提前埋伏便衣
放哨
緊急應變部隊
水砲車
直升機

二黎, 唔會影響到民陣和平遊行本身,
勇武 可以本著 快閃 完成目標 迅速撤退 等前提下於各區遊走
切勿貪刀 有成果就撤退啦 （反跟蹤！反跟蹤！反跟蹤！）
做實事嘅嘢 貴精不貴多 被捕就得不償失了

相信不久就會有post討論 民陣1月1
希望能夠係呢度幫大家搵個共識

贊同請幫推,謝謝！

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

元旦未必咁多人，好多走去旅行咁 文宣要再瘋狂推

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

自推（5/10）

自推（6/10）

自推（7/10）

自推（8/10）

自推（9/10）

自推（10/10）

當時推唔起,結果如預期差唔多

依家睇番真係預得幾準